女人幾多歲開始算係中女？

😄

破處果刻

我愛樓豬

25

真心覺得27打後

你過左中女個階段啦

真
30已經係高齡產婦

驚嫁唔出無人要果刻

我覺得女人到左30歲仲係處好可憐

咪撚煩

？😀

🙈

ok thx

咁30歲叫咩？

返工見過啲3x嘅女人好似妹妹仔
個樣唔似嘅又算唔算？

屌你老母 我未過

咁起碼40

香港應該無女人30都係處啩

唔撚得

係 除左你

🤣🤣🤣

0-2 BB
3-8 小童
9-12 中童
13-18 少年
19-25 靑少年
26-39 靑年
40-59 中年
60+ 老年

30

我日日chur條仔

同我心目中計法一樣👍🏻

18歲後直接bba

30歲嘅單身女人

你係咪中童？

28打後

that's me

30歲

但宜家好多女30幾都仲keep得好好
目測似廿幾

相反有啲25歲就好似3x呀嬸

講真30歲樣keep得再好皮膚都一定睇得出年紀唔細

35後先係高齡產婦

少年😘

27歲開始極速老化

呢個真即刻貶值

係！！成日見啲3 40歲嘅女人都好後生咁！！！

因為有錢打扮

衣著又唔似有錢 可能唔show off 但成個𡃁妹咁

u lor

中女都有中女既吸引力既

我18歲你已經叫我中女啦on9

想知條線喺邊

當會諗自己係咪中女既時候 你就己經係

我中學已經諗🥺

過左25就已經係

中咗啦 有俾你更後生

摺L
0 BB
>0 老年等死

比人中出過已經係.............

點樣畀後生我

中學做中女 咁小學生咪唔係

so I dated a TEEN FAN ⇡ ...and she's a VIRGIN?? (Apr 6 in Hong Kong)

2個少年？

半個🥺

半個老年

任何人由出生該就係步向死亡，生命倒數
25歳開始新陳代謝開始減慢，生育年齡開始扣分

10未嚟經，媽媽都做唔到算唔算老年？

你望過佢地d手同皮膚未

唔使自我介紹

19碎

未望過未落妝

32係極限

條女主動請纓？

26，個樣已經老過 FG 一大截

當人可以活到一百二十歲

想俾樓主chur
利申 幾令仔

27

基本上完左

28歲倒啦

40後啦
35左右其實心境同生理都仲可以好青春

40歲先黎驚嫁唔出？？
女人28後都嫁唔到已經好撚老啦
係男人都揀個28以下架啦

真心 女仔咁早熟 過左18都已經係中女

25歲已經係

由佢面皮開始皺果刻
就係中女

咪傻啦
大把乖乖女守貞操

原來識咗你10年

中(出的)女

幾歲我唔知
但係樓主仲煩過中女

老實講，25

守到30就唔叫守啦

兩年 自己計返

開始供危疾保險

數學u ?

你今年29？

你岩

你信？

生得樣衰果陣已經係中女

吳婉芳😚

你

唔靚：中女
靚：美魔女

美魔女依個term都好柒

正常30都開始驚啦

30打後

但識一個fd都三十幾，皮膚同樣和廿頭無分別佢老公已經由靚仔變中年啊叔咁款

32歲之後

最後冇屌？

處？產房就有

CLS 石器時代咩

睇人，有d keep得好好

Hi bb 呢排小上咗連登🥺🥺

同你同年

當你食甜品果陣會講
「呢個甜品okay喎 唔係太甜」
果陣

唔爆你喇 費事你又喊到baba聲

hi~~

中女不願面對

唔係咪唔使面對

主要看樣

我ok靚🥺

你係好靚⋯⋯

其實生得靚，話之就快40離過婚，d仔都9衝架啦
生得醜，20歲係處都無人想食

講緊外貌年齡

對腳唔識反光
年青時 對腳識反光

簡單講 皮膚質地 反光度睇得出一個女人既年紀

22

keep得好就40以上, ali,林志玲果d

真係識唔少

Aka

我覺得睇心境
Keep得好 30幾個感覺都可以好後生

真心覺得20歲,25開始已經係老

我覺得係睇 手臂 手指 同條頸

當然佢做咩職業 同 有無皮膚疾病都好影響

有幾可憐lmao
潔身自愛喎

講到男人唔會老咁
你乜事業都冇 28以下都唔痴你啦